今晚做野聽日休息

推

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

唔撚割唔撚割!!!!!

勁推

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

今日係行動日 強制三罷左聽日先係休息日

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號